71。我地去觀星 曬下太陽 淨化

經過咁耐，我知道 好多香港人都已經好攰、唔止身體、甚至心靈上、精神上。

但係，香港 已經仍然好需要 大家，仍然需要香港人。

係，冇錯。大家有不同意見，不同做法，不同唸法，
可以討論，你只要堅守自己崗位、無論其他人點做。

都係為咗香港。 加油
香港一塊又一塊土地 慢慢慢慢失去。

我懇請大家，香港人加油

撐住，我知道大家好辛苦，向目標前進、不分化、不埋怨、

大家努力💪🏻撐住。其實香港好多人去唔到，但都支持你地。

多謝你地，你地係香港既驕傲！！加油

勿相認。。借ac

見到一次又一次，香港人俾狗打 ，噴血.. 留血.... 死亡～
心痛， 無數次流淚確 無法改變現實。傷既傷。死既死。

希望大家一條心。加油💪🏻香港人、依家香港未來靠你地～

另外 有一事 相求

請大家用選票踢走班賣港保蝗黨, 嚟緊嘅區議會一票都不能少! 只要9月25號前滿18歲都可以申請, 很多年青人都不知道, 請大家廣傳!
申請表要7月2前到選舉辦事處確實, 並不是已寄出計! 交到泛民的區議員或立法會議員辦事處也可!
📢9月25日前滿18歲都合資格!
📢9月25日前滿18歲都合資格!
📢9月25日前滿18歲都合資格!